戴耀廷決就港大校委會解僱決定 向校監林鄭月娥上訴：不讓林鄭在傷害港學術自由上置身事外

港大教委會早前建議毋須解僱因佔中案判囚的法律學院副教授戴耀廷，但校委會周二晚（28日）無視專業建議，另作最終決定，以18:2大比數決定解僱戴耀廷。未有現身的戴耀廷昨晚於決定公佈後在社交網發文，稱辭退他的決定，「並不是由香港大學，而是由大學以外的勢力透過它的代理人作出」，形容是標誌香港學術自由的終結。戴今早公佈，決定向港大校監、即特首林鄭月娥就校委會辭退他的決定提出上訴，亦坦言知道上訴不可能成功，但不會讓林鄭月娥在傷害香港學術自由的事上置身事外。

識玩左咁多

反手拖777落地獄
戴教授好嘢
請多保重，香港未來仲好需要你

擺明係要林鄭要咩多一條罪

可惜法治己死

進化